土瓜灣近宋皇臺 0230有冇人聽到有女聲大叫救命

Push

push

唉。。。香港人要撐住

推

推呀

召喚土瓜灣手足

pish

今晚咩事咁多地方都有事發生

唉

𠵱家差唔多晚晚都有

無名好難跟

其實可唔可以叫我叫陳大文, 黑警殺我

字數一q樣但起碼公開左身份安全d

警魔凌晨捉人就係想殺人無後果

聽唔到，但上街個面聽到有個男人大叫好耐，唔知2件事關唔關事

今晚港島多處有人大叫

月黑風高大家早啲返屋企啦 唔好成日出夜街
就算黑警真係爆門入嚟殺人 都起碼會有證據留低

好撚恐怖
屌
中國政府，香港政府正仆街
幾撚時玩完
香港黑警全家死！

Tui

我樓上日日有個單位叫救命
但係佢自己住

大叫唔該叫埋名同身分證，唔係都點幫你

Fc 先係咪 Popo傑作
係就煲大

支那大外宣

死左

？

點解咁多巴打成日咁夜出街...

韓土

罪惡都市

推

大家搵下朋友問下有無事

唔去睇睇？ f咁近

黑狗死全家

up

香港真係幾多痴線既人

佢有精神病

[YouTube戰線][黃頁]我哋係一班整合團隊,最近遇到一樣野

幫手
我地又比人抄野
我地個設計比藍屍抄緊
要幫手

成班黑警半夜殺人

係有人叫但內容唔清楚

agree

呢個真，通常得一句說話既時間俾你開到聲，講下自己資料博下有人聽到分分鐘救埋你一命

斬腳趾 避沙蟲

中國人被獨裁是自己選的
香港人也是中國人
當武漢肺炎傳遍世界
沒有人在關心反送中議題
香港人只有自求多福

Russian President Vladimir Putin's bid to stay in office until 2036 quickly backed by lawmakers

十三屆全國人大一次會議閉幕 習近平發表重要講話

咁繼續出夜街繼續叫救命囉

pp

聽到有女仔叫光復香港時代革命
聽唔到救命
以為純粹係鳩叫文宣之類

大家都要有呢個意識 唔淨係叫救命